[沙田you快入]俄羅斯首都地下發現多名非法入境者

A secret underground town has been found beneath a market in Moscow, Russia. An Interior Ministry video showed a factory with work tables and sewing machines, living quarters, a cafe, a cinema, a casino, and a chicken coop. Police reported arresting over 200 people at the site.

男女一齊住 扑野聲停不了

Cinema

俄羅斯咁撚窮都有人偷渡

酒好平，可能有酒鬼偷渡過去

你睇吓偷度果班係乜嘢人先啦

俄國不嬲多支那非法勞工

留名睇沙田you吹奏俄羅斯

Chinese of cuz

俄羅斯當地人窮啫,但食餐飯都要百零蚊喎.

a casino

唔駛出糧仲可以攞返錢

地下六合彩

支那淫族

Metro

開司
做野咁辛苦
要唔要一罐冰凍既啤酒呀?

給開司一罐啤酒

證明俄羅斯吸引到人

班抄登仔無咩見識，成個鄉下仔咁

Metro?

呢個眞